老公成日話唔得，點知比我發現佢望住Rose Ma打J

我同我老公都結左婚都3年啦岩岩結婚個陣，我地都會Keep住一星期點都有一兩次愛愛
就算幾忙都好，我地點都一個月有一兩次
但最近，我老公已經無掂我半年
無論我幾努力，買曬空姐衫同護士服，諗住係結婚周年紀念日可以氹下佢，比個驚喜佢
點知佢最後唔係話忙，就話唔得
我都唔知點解唔得，係我呢3年變殘左？無新鮮感？定係佢係出面有第二個女人？雖然我老公無同我搞 但佢又會陪我行下街，久唔久睇下戲
我真係唔知啊 我真係唔知呢段婚姻無左性係唔係真係行唔到落去
直到上個星期日，老公話要帶我去尖沙咀行街
行行下，見到九龍公園附近有個D宣傳車搞活動
然後我老公就興奮咁拉住我話要去玩
上左車之後，佢一直都望住個個女人，聽D路人講，個個叫Rose Ma wor～
我都以為無咩野啦，點知個晚返屋企，我夜晚諗住拎糖水去書房比佢，竟然比我見到佢望住Rose Ma拍嘅AV係到打J
咁姐係佢陪我出尖沙咀其實係為左條女
佢仲有力打J，咁點解唔掂我啊
其實我都唔細，一直都諗住30歲前可以生到BB
我應該點算好

好正常 無咩特別

Rose ma 啲奶假的

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

收撚皮啦屌你老母

假膠 拉

咁Rose Ma係正既

比我都想屌大波妹啦，邊個想要樓主呢啲平胸中女

Rose Ma啲av係正嘅